賤格佬叫毒瘤華 賤格佬影女最卑鄙

毒瘤華技窮未

未，仲有精神勝利法